有咩網絡用語現實講會好柒?

xD

5p

7.7

ELIM5
brb
gtg

＃＊！＆＠＄︿（＆！＠＊︿＄（！＠︿＄＠！＃

向左走向右走

（笑）

真 鴻狗

向左走向右走
做乜勁

有咩網絡用語現實講會唔池?

柒都唔識打

.jpg

gg

水心木

做乜勁

agger

a99er

囧

是咁的
詳情見方健儀個廣告

呢個真心柒
聽親都打個冷震

TGIF